boris同ricko事反映社會

boris:
有錢仔
大把人R佢
輕鬆10k subscribers
家庭愛
為咗理想放棄女友
典型入世未深樣

ricko:
中產仔
自動r人黎增加知名度

狗公
將條有問題嘅片擺人哋嘅channel度 自己就無事
典型世界仔樣

最後:
邊個可以生存到最後
boris
ricko

波仔 Ricko 性騷擾女youtuber/藝人事件 ［youtube界2大狗公］

LIHKG @ Android

who?

兩個都唔可以生存到最後 sorry

m記on9仔 1號同2號

sor 正負都㩒唔落

兩件都係垃圾 有咩分別

會唔會成為第一個 正負評都係0嘅post

YouTuber
you don't have to search
they produce low quality videos

ricko真係好撚柒
以前睇過佢一條片
有FANS送左一盒野俾佢
佢以為係APPLE WATCH
勁興奮
點知一拆開係食物
個樣勁失落

人地送野俾佢算唔話得啦
仲喺度嫌三嫌四
不過一定係mk妹

竟然
ricko>boris
boris有母幹woo

見到boris個樣就反胃，瘦猛猛好似可以一拳打死佢咁 又以為自己好撚型
邊度嚟嘅自信

近排有friend識左佢，喺佢post度打辛苦曬boris，真係R爆頭，佢做乜鳩

smilingboris我就識

你去條link到 應該有巴打back up咗 佢del咗條片

啲人真係好假

世界仔最後獲勝.....?

通常留得言嗰啲都係未friend到whatsapp，但又要攞個彩刷下存在感

同喺facebook講生日快樂一樣道理

啱呀

支持

兩件垃圾 由其是ricko
柒撚過閪 片入面個死人厹樣都已經想打柒佢
見到真人真係驚忍唔撚住

為咗理想放棄女友 攞埋人地第一次
汁？